Структура:
   - Главная `/`
   - Блог `/posts`
     - Отдельный пост `posts/1`
   - Авторы `users`
     - Отдельный автор `users/2`
   - 404

1. Добавьте в `Header` меню навигации.
2. Напишите роуты и добавьте их в приложение
3. При переходе на `/posts` загружать и отрисовывать посты по ссылке `https://ajax.test-danit.com/api/json/posts`;
4. При переходе на `/users` загружать и отрисовывать авторов по ссылке `https://ajax.test-danit.com/api/json/users`;
5. При клике на отдельный пост открывать страницу отдельного поста, загружать и отрисовывать пост по ссылке `https://ajax.test-danit.com/api/json/posts/{postId}`;
6. При клике на отдельного автора открывать страницу отдельного автора, загружать и отрисовывать информацию по ссылке `https://ajax.test-danit.com/api/json/users/{userId}`;
7. Добавить `BackButton`;
8. Получать данный для юзера в хедере по `https://jsonplaceholder.typicode.com/users/1`
9. Добавить Go To Home button; 
10. Добавить 404 страницу; 
11. Реализовать страницу логина и вход на страницу блога только для залогиненых пользователей; 
     ```html
          <form>
            <input
                type="text"
                name="name"
                placeholder="Name"
            />
            <input
                type="text"
                name="password"
                placeholder="Password"
            />
            <Button type="submit">Log In</Button>
        </form>
     ```
12. Восстановление скрола;